一人一單轉會柒事

阿仙奴

施素高去米蘭

robbie keane 利物浦來回

利物浦私底下同雲迪克傾 要出道歉啟事

40m+£1

奧丹維治自己揸埋車去體檢簽唔成

ddg去蝗

有單好似係個球員誤會對方球會簽佢 辭左職去到人地門口行左個圈走左

馬列斯

轉會截止日的最後一天沒有出現驚天交易，卻留下了一則大笑話。一心想要逃離西布朗的奧丹維治，1月31日的下午鄭重與自己隊友話別後親自駕車前往倫敦昆士柏流浪球會報到。然而此時的背景是，兩家球會並未就球員交易達成一致！

Josh Smith

呢單咩料？

爛牙